呢兩個post真係相映成趣

係朗豪夜市，小販不如去搶！持續更新

唔好忘記佢地既付出同犧牲啊：朗豪夜市的名單

百貨應百客